(中美洲手足) 台灣邦交國貝里斯國民於廣州聲援香港示威被捕

China to prosecute first foreign national over Hong Kong protests
中國起訴首名聲援香港示威的外國人

Belizean national 貝里斯國民 Lee Henley Hu Xiang accused of ‘colluding with foreign anti-China forces’

China is prosecuting its first foreign national for involvement in the Hong Kong protests, which racked the city for much of last year.

State media said on Friday that Guangzhou city’s national security bureau had finished investigations into Lee Henley Hu Xiang, a Belizean national and Taiwan resident, and his case had been transferred to the Guangzhou people’s procuratorate for prosecution.

Lee’s case is the first prosecution of a foreigner in relation to the protests, but more than 7,000 citizens, mostly young Hong Kongers, have been charged or prosecuted. 世人無忘記香港有超過7千示威者被捕

中共開始全世界清算行動

唔係想放灰或情緒勒索
而事實上香港人近日示威聲勢減弱
連聲援香港嘅外國人都準備俾人清算
香港人收皮唔係香港人收皮咁簡單
係成個自由世界崩潰㗎
成日叫外國人撐我地
但我地做好本份未
香港人絕不可以累街坊